兩姦羊犯被迫娶受辱羊

非洲國家莫桑比克（Mozambique）兩名青年，早前跟一頭山羊大玩人獸交時，被警員捉個正着，除了面臨刑事起訴，山羊主人不但要他們賠償，還逼他們跟受辱山羊結婚。
莫桑比克是全球最貧窮國家之一，大部份居民都以務農維生，牲畜都是他們的重要資產，所以姆布庫塔村揭發人獸交案後，居民都議論紛紛，目擊者克里瓦說：「一名男子全身赤裸按着山羊頭，另一名男子則跟山羊性交。」
當局沒透露兩名強姦山羊的青年姓名和年齡，僅指兩人將會被控盜竊罪，但山羊主人卻不堪山羊受辱，威脅要對兩人展開民事訴訟，他更要求兩人賠償之餘，還要求兩人支付禮金，與受辱山羊依傳統儀式拜堂成親。

如果我姦一條女 可唔可以同佢結婚

估錯國家

可以 非洲人有呢個習俗

羊仔閪咪羊仔閪囉

要俾禮金隻羊